咁既另一半仲要黎有咩用

唔舒服打俾佢 打左成400次 都可以話掛住睇波聽唔到
皮膚敏感 成身腫曬 叫佢陪我睇醫生 佢鬧返我轉頭 乜自己睇醫生會嚴重d架咩
我屋企人有事唔開心 想叫佢早d返黎陪我 同我講約左人篤波 問佢可唔可以唔去 佢想發返我脾氣
咪咁撚港女啦 人地去玩下都唔得
早走早著

睇波都唔得

我肯陪 但冇女朋友

你知道要嚟無用仲問乜？

無人唔比你睇 但有緊要事可唔可以聽我電話姐

佢是咪驚會俾你傳染

call我丫

佢知唔會架

叫佢攬住個波過下半世啦

咩男人黎架 送都唔會要

佢好似唔多關心你
Btw 真係打咗400次 ?

同埋gym room

陪佢睇波篤波

唔記得400定300 打到電話冇曬其他record 得返佢個名（400）咁樣

我有架 但佢今次冇叫我去 廢事阻住人啦

自己揀有咩好怨

一齊咗幾耐?

你個標題已經係你心底嘅答案，你上黎問只係想搵人認同你。

on9港女 自己執舊屎黎食仲要周圍話人知

好似我一個女仔friend既男朋友
一齊左5年最後女方頂唔順
早走早著啦

對唔住囉

其實你問得都有答案 唔好拖拖拉拉
分手係時間問題 女人青春有限

捨得咩 會好唔習慣

分手啦 你睇下自己呢幾個post都係屌佢就明

多謝提供笑話

係冇用啊
放手啦

女方唔捨得，男唔知

被虐狂？

都屌到厭仲理你做乜？

早走早著

算啦~分手啦～不過覺得你唔會捨得

訓唔到 聽日仲要返工

咁佢對我好果陣係幾好既
但衰果陣真係好仆街

咁分手囉好無呀

如果我另一半係咁 3次機會 無改善即走
點對住哩個人一世 只會不斷失望同自虐
識過個錫自己既人 咪浪費心血

佢其實知自己衰 每次去完 都會氹我
但係要去完玩完先囉
我係佢眼中就係咁唔重要

你喜歡啦 你接受到咪繼續
但上嚟叫春唔會有改善囉

佢唔會覺得自己有問題
同佢講只會嘈交

tg？

算罷啦 呃自己 搵過個好難？
專一係好都要睇下對方個品如何
你想等佢改？
預等50年啦

絲打

我意思係你自己都覺得有問題而你又發覺溝通無用但你又唔想分手淨係識得上嚟叫春無人會幫到你
然後個結論係 你自己揀你就預咗要受 抵佢可以對你咁差 反正你都唔會走 是鳩但啦

我都希望係

佢係咪好靚仔架屌
衰到咁都唔分手

分手啦 搵我陪
利申 我都好大隻

飛9左件垃圾佢啦

我覺得你一定係哩世未試過比男人對你好
唯有讚揚下自己男朋友打擊下你
等你睇清現實

拍左拖6年 我病主動陪我睇醫生
我唔開心 只要同佢講聲我唔太開心
佢打埋個場就會完早d打比我
或者係佢到會陪我入房陪談心
前晚開夜 訓晏左
佢會問我想食咩會落街買
總括而言日常生活都十分錫我
我可以耍廢享受被寵愛
角色互換同樣佢都可以耍廢我照顧番佢

咩叫好男人？咩叫好既情侶？
就係願意日常生活上互相承擔，互相照顧啊！

講到咁白如果你都唔明無人幫到你

拍左拖6年都係咁？ 好羨慕